比利時禁止刷首抽，任地獄火紋動物之森手遊下架

慘啦！比利時毒撚唔可以對著大波5星女角打飛機啦！

pokemon go果種課金模式值得其他日系手機game學習嗎?

任天堂《聖火降魔錄》及《動物之森》手機遊戲因轉蛋制違反比利時法規 預計 8 月下架
（巴哈勇者 霹靂卡霹靂拉拉 報導）
任天堂近日宣布，旗下智慧型手機遊戲《聖火降魔錄 英雄雲集》及《動物之森 口袋露營廣場》將在 2019 年 8 月 27 日結束比利時地區的營運。

比利時近來修正相關博奕法令，凡含有轉蛋系統的虛擬遊戲均屬於違法，由於《聖火降魔錄 英雄雲集》及《動物之森 口袋露營廣場》均屬於免費下載遊戲並含有轉蛋機制，因此任天堂決定在今年 8 月 27 日下架上述兩款遊戲。而 8 月結束營運後，玩家將無法於比利時的應用程式商店中下載上述兩款遊戲。

同時比利時任天堂也表示「今後，具有類似營運模式的遊戲也將不會在比利時上市。」而此次消息目前暫不影響其他歐洲國家之遊戲營運。

鬼佬on9
撚係賭博
都無得贏錢
抵佢地無手遊玩要on99玩過氣console

弱智仔同賭博個原理/心理一樣㗎，人地進步禁咗係好事呀。比啲遊戲商導緊你都唔撚知

獎品一定要係錢先叫賭博？

有抽獎成份嘅都係啦
如果唔係點解香港抽獎要攞牌

呢個堅厲害，就算唔洗抽5星卡玩轉蛋都可以全球瘋狂，賺到fat fat

蛋免費，但你可以課金買快速孵蛋器

團體戰每日一張免費券去打，同樣也可以課金買額外入場券

抽卡手遊比EA DLC地獄更仆街，至少買DLC一定保證得到DLC內容，但抽卡可以無良心到一張5星都拿唔到，變相倒錢落海

有第3種
EA出嘅FIFA，首先俾幾百蚊買GAME，再喺入邊俾錢抽蛋先有得用C朗美斯

單機game都玩抽卡咁仆街

當然係有得網上對戰追排名先引到人抽蛋啦

結果抽到垃圾球員乜都鬥唔到